其實pizza個張櫈仔有咩用？

食過咁多次都唔知

party 果時用

俾你坐

塊pizza唔會痴住個盒

梗係用嚟坐啦 連登真係多傻仔

枱黎

冇用會咁

Pizza 熱，個紙皮盒軟咗咪會塌落嚟痴住啲餡

食鳩日搵張櫈拮住我好鳩痛架

當叉 插起個pizza 廢事整污糟隻手

小玩具

即場度下d pepperoni啱唔啱size
唔啱可以唔收貨

最後一塊時比大家玩爭櫈仔

轉咗好耐
新個隻個面無圓形塊野

張櫈其實食得

其實係飛機杯黎

櫈仔中和pizza既咸味.. pizza同櫈仔一齊食,可以冇咁咸...

小心卡住條J

留返比你第日瞓廳

前菜黎

我順便用黎禁實pizza, 用手扯另一舊出黎食

唔食得咖咩

比lego人仔用嘅枱黎

細個拎黎咁玩

贈品黎架

碟嚟

兒童餐送玩具

當把刀咁介pizza

枱嚟 in case 你冇位擺

一係頂盒
二係抆一塊嘅時候用佢禁住中間借力
咁就唔會掂到啲有醬嘅位整污糟手

用黎玩爭櫈仔

丫呢個又幾撚有創意

送比你放 figure

正皮俾個電話套

Phd

正確

用嚟插電制嫁

緊係攞黎食架啦，你訓醒未

用黎切pizza

用嚟霸住件pizza

明眼人一睇就知係買櫈仔送pizza

多數叫pizza都會叫多櫈

當叉用嫁傻豬

仲衰過狗糧

俾塊pizza坐